有人還會記得張國榮嗎?

每年呢啲日子總會好懷念

你像那銀河星星。

知不知道飲酒和飲水有什麼區別？酒越飲越暖，水越喝越寒，你越想忘記一個人時，其實你越會記得他

《東邪西毒》

我已令你快樂 你也讓我癡癡醉

Will you remember me

你己在我心.......

點會唔記得 gay佬既代名詞

回憶纏住了心事千遍

Dear Leslie

哥哥唔單止靚仔有型有氣質
對後輩勁好 提攜

你就是永恆明星

我想知道你好嗎？心仍然牽掛

善良的人

多麼想你，你在何地

要記得的始終都會記得。

一切請珍惜 一切將吹散

斷斷續續的千個夜晚

尼隻CD 我一年也會聽幾次

一追再追

無窮濃情怕會漸淡

這分鐘卻掛念誰)

一切將吹散

突然想睇番套戲
不過唔記得左叫咩名

濃而暖的情

春天該很好 你若尚在場

有什麼演員？

讓你默默愛過

風再起時 寂靜夜深中想到你對我支持
再聽見吹呼裡在泣訴我謝意
雖已告別了 仍是有一絲暖意
仍沒有一絲悔意

金枝玉葉
有袁詠儀

我都係唔信佢接受唔到有精神問題所以跳

袁詠儀個套
有劉嘉玲

我最愛的歌，最後總算唱過
無用在爭取更多

風再起時係寫俾自己急流勇進

Enjoy

神秘的火花亦遲早凋殘

一生中 只有兩個真係覺得型到極點嘅男人
一個係太宰治 另一個就係哥哥

Will you remember me?

無論歌手/演員身份都後無來者

今日先睇完阿飛正傳

Joox有一個剩係得張國榮既playlist 成日聽
哥哥既台型 聲線 唱功對比而家真係九十幾條街

有誰共鳴

真係贏*

家駒才是天才

其實春光乍洩也很好

兩個也是，不同風格

尼句說話我不知道在心裏説了多少次

這一生 也在進取
這分鐘 卻掛念誰

你唔好同我講埋啲咩偉大理論鎗係用嚟救人 人發明鎗 係愛嚟殺人

人生其中一個遺憾係冇機會親眼目睹哥哥風采
冇咩人可以好似佢咁又吸引力
一頻一笑都睇到好著迷
唱歌啲感情濃到唔知點形容
第一次聽玻璃之情時打曬冷震

槍王對白

林夕好像活在他心中

鎗王都無睇過就收皮啦

我記得佢，正一死gay佬。
完。

為你默默愛過…

如果有得俾我揀我寧願冇睇過異道空間

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕

不信眼淚 能令失落的你愛下去

死GAY佬

我依家就真係問你up乜

記得，今日仲走去睇佢..

細個睇度有心理陰影
到大個都唔夠膽翻睇

金枝玉葉？

好似係哥哥最後一套戲

星星

怪你過份美麗 如毒蛇狠狠箍緊彼此關係

胭脂扣真係好正

從眉梢中感覺到 從眼角看不到

誰 能 代 替 你地位

係 啲人就係話呢一部戲搞到佢撞邪 同埋抽離唔到角色

套戲真係幾恐怖

因為你，我會記得嗰一分鐘

春天該很好你若尚在場

我鍾意唱歌既哥哥
但唔鍾意做戲既佢

風裡笑著風裡唱 感激天意碰著你
縱是苦澀都變得美
天也老任海也老 唯望此愛愛未老
願意今生約定他生再擁抱

槍王真係 演繹左咩叫心理變態

為你鍾情
風再起時

砰砰 double tap
我幫你呀 我幫你呀

我都好鐘意玻璃之情呢首歌,試過會聽到喊,都好可惜無係哥哥在生時睇過佢演唱會

我係呢近呢一兩年先聽張國榮既歌
一聽就返唔到轉頭
係咁睇佢既片同戲
永遠既明星

春夏秋冬好好聽

掛住我？

真係你就好喇

That it's comin' from my heart and not my head
I Love You, I honestly love you

一張芳華年代嘅飛都買唔到
好想係銀幕睇英雄本色
希望會加場啦

哥哥唱至少還有你好正
同埋哥哥做戲真係好型

我像那銀河星星

第一次聽呢首歌聽到呢句係毛管桐 因為好感動

所有的往事來年無痕及癢

而家係2018年4月1號零時38分，呢一分鐘仲掛住哥哥

我昐永遠留下那手掌印

推到比班 90 00後睇到
唔好淨係識坤哥啊！！！

乜水嚟
利申10後

天也老 仼海也老

推

有冇人鍾意聽呢首

旭仔

哥哥咁多首歌入邊 我最鐘意the boulevard of broken dreams
啲低音正到

90後好多都鍾意喎

[ 年 經 ] [ 長 文 ] 又 就 到 愚 人 節 ， 試 討 論 張 國 榮 是 否 被 overrated ？

有興趣嘅睇下

原來你未死

可會知 我心裡睏倦滿腔
夜闌靜 問有誰共鳴

說再見 回頭夢己遠

其實佢係咪雙性戀

睇左兩日 唔知點解好多吉位

呢兩年先開始識欣賞哥哥
最中意今生今世

是你的聲音 夜夜陪伴我的夢

燃起愛戀似烈火

佢話用雙性戀形容佢係貼切d

邊度有得買

春天該很好，你若尚在場

跳樓死左個件愛國基佬麻

He was my Monica

但願是瀟灑告別

97

聽日有鎗王睇

冥冥中都早註定你富或貧
是錯永不對真永是真~~~

這一生也在進取，這分鐘卻掛念誰
雖然對哥哥認識唔係好深，畢境哥哥走個年先得幾歲。
但每次屋企人播，都覺得好觸動。

如果早d出世經歷到佢當紅既年代就好

今年有冇記念活動？

係咪城市售票網？我見好多都賣曬
多數得翻輪椅位

有冇人聽日會去睇下紀念活動

97 以前唔明點解要年年都去記念張國榮
今年開始睇王家衛d戲先開始明
張國榮個種型同魅力
可能因為講廣東話
冇一個男明星包括外國可以取替到
個種眼神好似會吸你入去電影入面咁
利申 非gay

談戀愛這些年 誰可叫我想念

一個人無論幾有才華都好，令佢成功同人分別優劣嘅就係個性同善良
依家啲人話佢佢係突破性別畀限嘅先驅，佢只係一直做緊自己，想畀大家見到、欣賞、愛真正嘅佢
唉你愛女佢愛男，大家都只係愛人，都係喺愛人身上搵到自己，做自己自畀人愛

所以香港人到依家都無忘記佢，而且好愛佢

依家啲小朋友睇咩吳業坤做潮流，其實覺得班小朋友幾可憐

香港好難再出到一個對藝術有咁大成就既人，歌影導既貢獻之大，真正可以被稱為「藝人」，佢既離去，係我地香港人一個沈重既損失。好掛住你

點解8,90年代咁多天生就係做明星既人
香港8,90年代真係好撚癲

不知道為何你會遠走

岩岩播完2000年LIVE版

日日都聽佢啲歌 尋日shuffle playlist仲喺咁播

不如我地重頭黎過

我都係
所有碟都聽齊晒

係咁loop飛機師的風衣 覺得哥哥唱得好有感情過學友 可能當年學友仲係啱啱新人啩

聽人講，呢個世界上有一種雀仔係冇腳既，它只可以一直咁飛呀飛，飛得累個陣就係風入面訓覺，呢種雀仔一世只可以落地一次，個次就是佢死既時候

BTW, 聽講當年阿飛正傳D人話睇唔明,票房好差, 我中學時係電視睇都未至於覺得好深奧
我諗其實香港真係識睇戲既人只係佔好少數, 有人拍高質野出黎都冇人識欣賞

係咁LOOP濃情,風再起時,今生今世,有心人,不羈的風
其實仲有好多

2000年打後真係冇 睇番呢家個樂壇,都唔多覺將來會有

1960年4月16日

唔係又拎黎炒啊
城市售票網full到輪椅位都冇

其實會鼻子酸

沒有煙總有花,tonight and foever
後期最強情歌

你離開了 卻散落四周⋯⋯

好想去那個瀑布

我什麼都擁有

後期情歌十分傷感

唔緊要啦喜歡他的在心中

呢兩首真係完全表演出哥哥晚唱法唱腔係可以隨時代而變
唔會老土

冇錢去

火紅年代

歌手同歌星嘅分別

今日喺戲院睇完阿飛正傳同白髪魔女傳

有心人

寂寞也揮發着餘香

寂寞也揮發著餘香

阿飛正傳有藍光碟
不過想入場睇多D

係 回不去的年代

你記得嗰啲椰子樹，嗰段母子關係歷歷在目

成班細路係到講。。。

證明哥哥嘅魅力係穿越到時空

細佬又好大人又好，至少在我心，不必再問記着誰

自稱artist
夠啦，唔好再亂用依個名啦
係咪唔係啞可以唱歌就係歌手
唔係植物人可以做劇就係演員
仲要自稱藝術家
真係唔好玩啦...

如果張國榮今時今日認做中國人連登仔唔知會點呢

如果他還在就好了

紅顏白髮

日日都聽佢嘅歌

賣飛佛

要說的偏偏忘掉，我最愛的人

好鍾意哥哥

唉

韓國版寂寞夜晚
to you

不如我地從頭黎過

程蝶衣

由呢一分鐘開始 我地係一分鐘既朋友
呢個係事實 你改變唔到

其實我哋欣賞嘅可能就佢嘅率直嘅性格

我仲成日聽佢個告別演唱會

韓妹都叫

[ 年 經 ] [ 長 文 ] 又 就 到 愚 人 節 ， 試 討 論 張 國 榮 是 否 被 overrated ？

唔同時期嘅哥哥都好吸引
抵抗唔到

這些年來

好睇的演唱會

無需要太多，只需要你一雙溫柔臉旁
仍會略略提及我

純粹留個名
掛住哥哥

談戀愛這些年 誰可叫我想念 而只有你可和我談昨天

心跳呼吸正常

劃時代既人物

我同女朋友都好鐘意佢

情愛就好像一串夢.... 夢醒了一切亦空

黎耀輝，不如我地從頭黎過

我只係想攬下你，只係咁喳
你咪咁八婆啦，訓啦

這一世 也在進取
這分鐘 卻掛念誰

如果我早多一兩年出世就可以睇到你嘅演唱會啦哥哥
細個都唔明點解啲大人會咁傷心
大咗之後就明
因為我哋失去咗一個無可取代嘅人
歌影視嘅貢獻不在話下
佢對後輩真係落足力提攜
完全係無架子，合過作嘅人都零負面評價

永遠懷念你

你像紅塵掠過一樣沉重

你就好女朋友都鐘意

可以說走 一早已拚命退後

想過放手但未能夠

這就是張國榮

細個老母係佢fans，佢死咗仲去送
嗰陣好似小學定幼稚園，完全唔明點解要搞基 到而家都唔明，好人好姐做乜基佬

秋天該很好。。

10年打後就真係唔知做乜

今生今世 真係好好聽

依家直頭冇新人添

強烈推介 沒有煙總有花 同埋 奇蹟

今年原來係Danny 25年死忌 今年佢應該60歲

好掛住哥哥

但係如果佢尚在人間
一定更多人話佢講佢壞話

文明倒退

電台播緊哥哥既歌

邊個台

記得佢跳樓嗰陣我先得6歲 全家成晚都靜曬 我老豆老母都鐘意哥哥 喺屋企聽佢啲歌聽到大

聽過晒

你離開了，卻散落四周

果時新聞報出黎係我第一次feel 到阿媽真係好唔開心，但係粒聲唔出
人大咗終於明

好記得當晚聽到報導 以為係愚人節新聞

係 果時阿爸阿媽返咗屋企無耐等緊食飯就見到呢單新聞，仲係六點半新聞報導正式開始之前果d preview 排第一

風再起時

如果你太累 及時地道別沒有罪

愈大愈迷張國榮
阿飛正傳o既演繹..無人能及
唱腔獨特,落足情感

可能因為依家o既香港無咩值得迷戀
先至會令我迷上一個已不復存在o既人

little star 跟你飛 不需給我甚麼傳奇

真係好掛住哥哥 不論電影定唱歌 樣樣都咁掂⋯
睇見以家啲乜乜吳若雞 鄭俊弘 坤哥個啲
唔好講追得上 連十分一都無

未聽過

12少

張國榮的死令香港人開始關注抑鬱症
張國榮天生咁完美又咁完美主義 點接受到自己被當時保守的大眾批評自己鍾意男人
點接受到自己終有一日會老會甩頭髮 青春不再

所以選擇一死 永遠留比世人一個最美好的一刻

諗起有段片 有隻烏蠅壽命只得一分鐘
卻喺就死一秒被樹上的汁液滴中 最後變成一粒美麗的琥珀
永遠喺大眾心目中留下一個美麗光輝的形象

9up

仲有大三元

99

本身都識得
屋企有佢CD
利申 98

有機會接觸一下他的黑膠碟，另有一種感覺

這一分鐘也在進取⋯

我係00都由細聽哥哥大

將往事留在風中

Leslie,你永遠係我心入面既明星

其實點解自殺

我都有去睇
但係在場有d人睇到瞓左 又郁黎郁去阻住人睇戲

至少俾錢買飛睇，好有心了

你離開了 卻散落四周

93fans 天也老任海也老 唯望此愛愛未老

佢最迷人係個性格。

是無力 或有心
像謎 像戲

玻璃之情

最中意呢首

呢句好正

這個是事實

如果你太累 及時地道別沒有罪
牽手來 空手去 就去

燃起愛戀似烈火 願與你不顧後果

原來情動正是這樣

每次聽到呢首，就覺得林夕同哥哥真係絕配

如果你太累
及時地道別沒有罪

十二少......

等陣有鎗王睇

佢最紅個陣我仲係小朋友
真係好想睇佢一次演唱會

有心人
左右手真係聽到痴撚曬線

這些年來
今生今世

拍鎗王的時候神情好奇怪

最冷一天 好撚正

張國榮以前都好靚仔
啱啱睇到CCTBB 有佢套鎗王
趕出門口都睇咗陣

張國榮版本是絕對零度

原來咁耐

來日你我再度相見 仍是舊日動人笑面

為你鐘情 傾我至誠 請你珍藏 這份情

任未來存在哪個可能
和你亦是 最後那對變更

阿榮

咁佢個角色係痴線佬嘛

咁又係

呢個concert我成日聽
陪過我唔少做野既晚上

當愛已成往事。霸王別姬

為何你不懂 只要有愛就有痛

好掛住哥哥

唔明當年點解冇提名

今生今世好正 , 邊個翻唱呢隻都剃唔到眼眉

從那天起我不辨別前後

從眉梢中感覺到 從眼角看不到
彷彿已是最直接的祼露
誰說這算是情愫..

好想好似佢咁靚仔

舊的影子 舊的聲音 但新的痛悲
來追逼我 來衝擊我 無法退或避
從此方知 從今方知 是多麼愛你
思想早會與你一起

垂下眼睛熄了燈

點解我飲親酒都凍到仆街

分開也像同渡過

今晚試試開支好小小紅酒一路loop 他的歌

那個時候他好似已經 生病了

風再起時 今生今世 有誰共鳴 左右手 日日都聽

當年情 今生今世

95但日日都聽佢歌啵 00後就可能真係唔識

好的歌永遠也不會過時，只是等一個緣份

唔係佢fans
都唔會忘記佢啦

因為你唔係張國榮囉

哥哥，Danny,Paul 三個

不信眼淚

今日晏晝電視播鎗王，又忍唔住睇左一陣，張國榮既演技真係被低估得好緊要

大個仔先知哥哥係正嘢

咩戲？

鎗王，之後更嚴重嘅係異度空間

過度吹奏既死基佬

跳樓嗰幕

真係真係好鐘意哥哥

左右手

Moov 有陳小寶解說，可以了解更多張國榮先生

有冇人啱啱係愛丁堡廣場

我去咗 文華 同愛丁堡
雖然好多蝗

點解人地可以熱心過我地

有無人都係今晚去睇？

真心佩服呢班歌迷 年年都專程坐飛機黎

唔知邊條pk話張錦程慢慢蕩開去之後就投入唔到

有經過睇左陣

岩岩睇完你個名果套英雄本色

我成日翻睇
反而阿飛正傳少D,搵日睇返先

唉
日韓人都呢一套電影而瘋狂

酒開頭越飲越暖 因為酒令血管擴張
但後期越飲越凍因為加速身體散發熱量

btw 王家衛啲藝術 我地識條鐵咩

譚伯收皮啦

希望佢真係去左阿根廷隱居

如果哥哥而家開個唱, 可以炒到幾錢一張?
D人又會肯出幾錢去買?
我老豆老母可能會用10萬去搶

今日搭小巴收音機都播緊佢

黎耀輝，不如我地重頭嚟過

96
英屬香港人

爸爸有張佢既親筆簽名唱片

你像那銀河星星....可否想起我
15年 我們依舊會想起你

我好唔鐘意愚人節
因為哥哥講左個好可悲既笑話

當日我在中環,搭緊巴士打算回家
聽到佢死訊仲以為係大整蠱
後來消息愈來愈多
個腦一片空白
之後番屋企成晚都睇住tvb live同特輯，
每年三月尾四月頭都會諗起那一日的情況

有三段講哥哥電影

果陣小一讀緊耶撚小學 我好sad 阿爸都好sad 叫我幫佢祈禱 雖然平時唔會祈禱但果日都破左例
而家諗返佢實好難受 佢由細中意到大 仲要去過後台影合照

邊撚個黎

00後唔撚識一啲都唔出奇

坤哥就識，呢個邊撚個呀

我係中國人黎

王傑好似講過自己香港出道受盡冷眼嘲笑 被排斥歧視
但唯獨覺得張國榮超好人 有張國榮喺度 其他人都唔夠膽對佢點

我80後都唔識
一定要識？

搵到段片

我00後都識牙吊你老母@(￣-￣)@